一人一個學校嘅On9校規_*

我地學校嘅校規係唔比學生帶手機返學 （此post只係為同學仔反映

有時見到好多其他學校嘅同學仔中午食飯都有手機玩 個心都真係up住 我哋學校啲學生只係可以望住人地玩 放學都唔俾用手機 見到嘅話就會唔知記缺點定係小過 仲要沒收見家長 點解學校會有D咁低能嘅校規？

最低能就莫過於學校裏邊果五位訓導老師(果五位訓導老師係2015年9月開始做訓導 傳聞其中一個就今年退咗休)

咁我就唔知係咪佢地五位老師太過得閒
成日都捉學生話邊到邊到唔岩規矩 同班同學因為過眉少少(都唔知有無過1cm😑)而被罰 重有女仔載耳針都被捉 我見到有位低from同學嘅同學仔 因為剪光頭而被訓導捉去講佢係標奇立異 (其實都係被D訓導捉頭捉到煩而去剪光頭💀我好佩服個位同學有甘大勇氣剪光頭)

重有就係我地學校係無locker 但我地無可能每日都咩住甘多多甘重嘅書返學 所以我地好多學生都會放書落櫃桶 以減少我地書包嘅重量 但學校嘅訓導真係可能得閒無野做…？而黎一個全校查櫃桶 唔比放書係櫃桶== 當然第二日全校好多學生D書都比果五位訓導老師掃走曬…（試過直接掃落垃圾桶）

以及天氣轉凍都唔比著校褸…(我地重著緊夏季校服同一件單薄嘅冷衫)但果五位訓導自己都著晒大褸勁多衫 包到自己成隻“粽”甘...而我地學生就得件薄到無得再薄嘅冷衫可以著 見到其他學校嘅學生都可以著自己嘅外套或者有厚嘅校褸可以著 望下佢地再望下自己D同學仔 我個心都真係好酸好酸…

其實學校果五位訓導老師點解要對班學生去到甘盡？

「話時話其實你哋班訓導都好撚廢 淨係識得欺善怕惡」

利申：我知道校長會睇到呢個post 我見撚過你上連登

而家成間學校九成都係大陸喱 支那狗

慈雲山武館💪💪

沒有on9校規
只有on9學校
Shitty便是一例

我正式屌你老母

咪唔好守囉
決定左忍就受啦傻仔
唔hup你hup邊個？

留名等睇邊有學校唔比人食煙

咁你咪試下壞過凱婷

女學生不準著底褲

唔俾上堂飲水 急尿去廁所要填form 加mark低時間

我哋有條校規係眼鏡邊唔可以多過1cm+深色眼鏡框

喺學校入面唔准同同學講廣東話
學校規定星期一、三、五 就用英文溝通，星期二、四就用普通話溝通

學校夠話唔比上堂玩電話啦

王錦輝小學?

唔係
乜原來咁多間學校都有呢啲on9規矩
啲私校最鍾意懶係國際學校咁，但係成間學校嘅外國人兩隻手都數得哂。都唔明佢哋扮乜鬼嘢國際學校，整埋啲咁撚on9嘅校規
依家我係香港人講廣東話好失禮咩

Lunch time 唔可以留喺課室

一講慈雲山武館已知邊間

卜XX?

一睇到頭幾行已經估到

澳門旅遊學院大學一年班所有學生都要着校服，佢話就話因為將來酒店行業好注重整齊。
利申: 澳門旅遊學院學生